[iOS Bug] “負評回覆過多” 唔識 apply 落 replies

#6 個回覆喺正常情況下會隱藏，但係開佢 quote 住 #3 嘅回覆又唔識得隱藏喎
ios dev 麻煩搞搞佢 thx